［刑事偵緝檔案］失竊案女童疑被父親虐打

500萬元鑽飾離奇失竊案，被捕後獲准保釋的10歲女童，被社工發現手腳有瘀傷，懷疑今年4月因家事問題，被父親以衣架襲擊，案件暫列作「對所看管兒童或少年人虐待或忽略」 。

警方表示，接獲社工昨日（2日）報案指，發現女童手腳有瘀傷，於是通知警方，警方初步調查，懷疑女童於今年4月，因家事問題被父親用衣架襲擊，警方安排女童送院檢查，案件暫列對所看管兒童或少年人虐待或忽略，交由黃大仙警區重案組第2隊跟進。

案件始於本周一（4月30日）晚，一名39歲姓李女子報警，聲稱被人偷走放在黃大仙下邨龍滿樓一個單位、共值約500萬元的鑽石頸鏈以及鑽石手鐲。據了解，女事主與男戶主報稱朋友關係。李已婚，早前與丈夫不和分開，及後到男戶主位於黃大仙下邨龍滿樓的家中居住，惟不受男戶主女兒喜歡，經常與女童發生爭執，其鑽飾疑被女童暗中棄掉。

女童起初表示，將鑽石鏈拋出窗外；其後又指未有將鑽飾丟掉，暗中藏起來，但拒絕提供收藏地點；及後再三查問，女童又聲稱將鑽飾交給一名12歲女同學，警方派員到該女同學家中，該同學稱未有接收過東西，警員經搜查後未有發現。

警方經調查後，先後拘捕男戶主10歲女兒及2名12歲同學，涉嫌盜竊，其中一名12歲女童已無條件獲釋，另外2名女童亦已獲准保釋。有關首飾仍未起回。
召喚大勇義仔

冇左條大水喉，梗係打到仆街

案中案中案

好想睇條女咩樣

刑事偵緝檔案2片尾曲
愛 何以竟找到我
在剎那間發生好比暗裡閃過的火
你 從我心中經過
讓我徹底無助 真的叫我非愛不可
願伴著你 就是沒自我
亦未問為什麼 願永遠瘋魔
就是在玩弄我 亦自願受著過錯
道別話未說 亦盡量去拖
呈獻出一切去求你這一晚陪伴我
只需當打發時間別疑慮太多
留住這一個夜晚在明日重播
陪伴我一世是這首愛的輓歌
世間一切也無法去抵抗時日過
不管真心跟瞞騙亦同樣結果
來吧再一次被你欺騙未為過
明日我一個夜裡再哼這首輓歌
想得很清楚 真愛難負荷
需要痛苦都太多
今宵可不可 無須要太清楚
只要剎那間結果
若是玩弄我 唯求並未揭破
願承認我是很傻
願熱烈渡過 夢幻內渡過
未計較終會留下我
想得很清楚 真愛難負荷
需要痛苦都太多
今宵可不可 無須要太清楚
只要剎那間結果
若是玩弄我 唯求並未揭破
願承認我是很傻
願熱烈渡過 夢幻內渡過
未計較終會留下我

10歲定35歲個件先

人妻